{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 두릉구택 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは22:00まで可能です。入室は22:00以降からは不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。入室の人員によって客室の料金が異なり、特殊客室は、正確な入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約をしなければなりません。未成年者、同居による入室拒否に対する取り消し及び払い戻しはできません。提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。客室情報は提携店の事情によって変更されることができ、不利益は当社が責任負いません。人員超過時には追加料金が発生し、朝食は8:00から9:00まで提供され、韓国料理に無料です。駐車と荷物保管が可能で、Wi-Fiが提供されます。庭がある、周辺にはマンヒュチョンと默溪宗宅がおり、安東蒸し鶏が有名なおいしい店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は22:00以降からは不可能ですが、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居による入室拒否に対する取り消し及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって変更されることができ、不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "人員超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人員超過時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と提供される料理について教えてください。",
            "answer": "朝食は8:00から9:00まで提供され、韓国料理に無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物保管は可能ですか？",
            "answer": "駐車と荷物保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはマンヒュチョンと默溪宗宅があります。また、安東蒸し鶏が有名なおいしい店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 451
    }
}